#
 
ลงทุน
สตาร์ทอัพ
แอฟริกา
สร้าง
โอกาส
Mark
 
Zuckerberg
 
Priscilla
 
Chan
 
Andela
 
IT
 
#
ไอที
ไอที
เมื่อวาน
โพสต์
ประกาศ
มูลนิธิ
ใหม่
ก่อตั้ง
ภรรยา
ลงทุน
สตาร์ทอัพ
แอฟริกา
ชื่อ
สร้าง
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
สร้าง
โปรแกรมเมอร์
ชาว
แอฟริกา
โอกาส
ทางการ
งาน
บริษัท
ใหญ่
เม็ด
เงิน
ลงทุน
รายงาน
ข่าว
สูง
ล้าน
ดอลล่าร์
ฐาน
เมือง
ประเทศ
ไน
จีเรีย
ก่อตั้ง
ช่วย
เท
รน
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
ชาว
แอฟริกา
โอกาส
บริษัท
ใหญ่
ทักษะ
บริษัท
เน้น
เป็นต้น
แนว
คิด
พรสวรรค์
กระจาย
ทุกหนทุกแห่ง
ใช่
โอกาส
สำเร็จ
กระจาย
โอกาส
เทคโนโลยี
ปรากฏชัด
ทวีป
แอฟริกา
พาร์ทเนอร์
ได้แก่
สถาบัน
ศึกษา
ออนไลน์
เกี่ยวกับ
ศึกษา
เทคโนโลยี
บริษัท
ผู้ประกอบการ
เข้าถึง
เครื่องมือ
บริษัท
บริการ
ระบบ
การตลาด
ที่มา
Mark
 
Zuckerberg
 
Facebook
 
Priscilla
 
Chan
 
Andela
 
Andela
 
Lagos
 
Iyinoluwa
 
Aboyeji
 
Jeremy
 
Johnson
 
Ruby
 
Python
 
PHP
 
Mobile
 
iOS
 
Android
 
Andela
 
Andela
 
Microsoft
 
Udacity
 
YEC
 
Mark
 
Zuckerberg
 
QUARTZ
 
